阿仙奴係咪擁有最多名大於實的球員?

韋舒亞,比爾連,夢遺,沙加,梅毒,高基連

奧燒

領隊都係

Henry

夢遺都叫做有名？

奧燒 山神 豬腦 禾確 100分 藍斯 cech

2和b

其實沙加有d料，佢幾岩踢車仔

呢個本身本身係出名垃圾,所以不算名大於實

呢個名都冇

何解?

山齊士都吹大左啦...

山神>阿古路

下季都同隊啦

我去拜了
你去含撚啦

去拜做後備?

有kante幫佢掃中場佢可以專心playmake

咁點解唔用法比？

希望阿迷好好感激雲加
拎住呢堆垃圾都保得住歐賽資格

根本成隊連領隊都係

細梅 山狗 奥燒 卡蘇拿 c治 G腦 都是冠軍級球員
點解今年算阿仙奴陣容最完整 但踢得最差
問題應該是雲加身上 已經沒能力發揮呢班球員
但雲加走 阿仙可以請到邊個接班
所以都是永續雲加